天水圍放煙花射人條友拉咗未？

唔好意思，最近太多事情發生
同朋友傾起呢單嘢
但新聞好似冇講
班黑社會係咪仲逍遙法外緊？

[國際戰線] 香港人唔可以當其他國家係Condom!

無聽到拉到人

仲覺得狗會拉自己人？ 有冇咁on9

自己人

所以可以由佢？
忘記？
繼續金魚記憶？

天水圍煙花襲擊三男被捕

香港蘋果日報 - 2019年8月14日

遇到廢老、黑社會，唔該千千萬萬一齊私了

有冇起訴先
拉咗又放

push

🤔

仲有上水天橋個仆街白衫狗

仲有幾多人犯法未拉未起訴呀？
一次過list曬出黎重溫下

唔係知道左個車牌喇咩，咁大把野玩啦

第二日就已經註銷咗個牌啦

推

不如問下升天南救反去左邊先啦

原來未死㗎
仲以為死咗先冇消息
名都改埋做升天南

幾時有足夠證據起訴？！？

去9。15 民陣 遊行
今個星期日（9月15日）係聯合國訂立的國際民主日

警察點會捉反自己人 就算唔係自己人做 被襲擊嘅係示威者 警察更加唔會理 又或者拉咗再放都唔出奇

黃大仙狗屋掟炮仗呢

咁多人犯法，邊捉得哂

咁上街抗爭嗰啲又咁落力捉？

基於警方堅持發出反對通知，914之天水圍親子遊將會取消

明日天水圍活動皆屬市民自發，鑑於天水圍地理環境、以為港鐵有機會停駛、警方路障等風險，請手足謹慎評估有關風險，再而進入天水圍地區

希望各位繼續反送中條例進展，支持其他有關活動

自發行動谷

721